得罪啲講句 dse唔過22分既垃圾同asshole仔冇分別

垃圾degree既degree仔仲咩唔出聲呀

哦